求NIRVANA白色背心囡囡IG 腸油1個月

時來運到 天下無敵
即使最終得個夢

樓主usually eat shit?

me usually fuck your old mom

有機會搵到佢，記得唱首rape me俾佢聽

估唔到最尾用勁舞團嚟做ending
青春 青春

Nirvana